好心班死阿狗就化啦 人望高處有乜問題？

張伯倫要向下望了

又搞尻新謝四

笑阿狗咪算, 何必笑埋我地利記

下星期到我地曼聯笑你地曼城

張伯倫出街睇路

你有份屌利

好撚驚輸左比你地搶左個榜首

屌利記唔笑利記
愛之深責之切

英超冠軍留比啲冇拎過既球會證明自己啦

樓豬個po 谷咗幾耐先出到